出錢叫律師出信叫人delete張欣欣醜聞嗰個有錢佬，你食屎啦

同埋張欣欣一齊食屎啦屌你老母

張欣欣你隻臭雞唔該以後唔撚好再喺香港出現呀
見一次唱鳩你一次，夠膽就出埋律師信俾連登囉
遲早有人貼埋街招貼到你怕呀
睇你點撚樣出律師信

雞欣唔知搵咗邊個老細訓幾多晚先有呢個服務咋！
呢排失蹤咪晚晚比人屌西屌到爛臭化囉